X-Men: Dark Phoenix搵Hans Zimmer 配樂

Zimmer announced in March 2016 that he wouldn’t be working on any more superhero movies after Batman v. Superman: Dawn of Justice, saying that after so long inside the genre, he’d had his fill. “I did Batman Begins with Chris [Nolan] 12 years ago, so The Dark Knight Trilogy might be three movies to you, to me it was 11 years of my life," he said, adding that BvS “was very hard for me to do, to try to find new language.”

Apparently, the chance to relax did wonders. Dark Phoenix star Evan Peters revealed the news on MTV's Happy Sad Confused podcast, immediately adding, “I don’t know if I was supposed to say that or not.”

又話唔再配英雄片？

宮崎駿：唔再拍動畫

成龍：最後一套動作片

曾志偉 : 最後一輯獎門人